對於較小的站點，共享服務器是可以的，但是如果您想避免延遲時間，請選擇其他類型的主機。為什麼網站速度對你的SEO成功至關重要，以及如何做到這一點| Anthony Gaenzle | 2020年9月4日|搜索引擎觀察
這樣，訪問者仍然可以在您的頁面上播放視頻，但他們不會處理加載時間的任何延遲。為什麼網站速度對你的SEO成功至關重要，以及如何做到這一點| Anthony Gaenzle | 2020年9月4日|搜索引擎觀察
我已經受夠了打重要的Zoom電話，聽我的搭檔抱怨電子遊戲的滯後。我在8月買的最好的東西|雷切爾·沙勒姆| 2020年8月30日|財富
這些步驟是導致每次選舉滯後的部分原因。晨報：共和黨在討厭郵件投票之前喜歡郵件投票|聖地亞哥之聲| 2020年8月10日|聖地亞哥之聲|
例如，當你點擊手機上的一個鏈接時，你可能會注意到從網絡上得到回覆需要一些延遲時間。你現在能聽到我說話嗎？（第406頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2020年2月20日|畸形經濟學
如果檢測滯後時間為10天，那麼加上正常的裕度，應該是“延遲”期。同性戀獻血者離譜的獨身要求|傑伊·邁克爾森| 2014年11月22日|每日野獸
最重要的是，沒有TSA和時差（儘管我們不能保證第二天不會宿醉）。2014年9月26日參加英里高中（餐飲）俱樂部| Allison McNearney | DAILY BEAST
這些磁帶與最近發行的磁帶之間是否存在長時間的延遲？將尼克松磁帶公開|斯科特·波奇| 2014年8月7日|每日野獸
黑人婦女的母乳餵養率有所上升，但仍遠遠落後於白人和西班牙裔母親。為什麼貧窮的母親不母乳餵養|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年7月31日|每日野獸
大約50%的客戶使用I.V.Doc做其他事情，比如胃病和時差。I.V.醫生來到你家，與宿醉作鬥爭，並贏得《Abby Haglage》2014年7月20日《每日野獸》
由於它的慣性，它會不斷落後於周圍的物質粒子。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒
教會習慣於在政治進步的背後有所落後。十八世紀的英國教會|查爾斯·J·阿比和約翰·H·奧弗頓
我住在蘭貝斯一個老落伍的家裡，他幾乎只收騙子為房客。水仙花之謎|埃德加·華萊士
當他催促牛群中的一部分時，其他的會在路邊落下，開始吃草。德克薩斯州的小馬騎士男孩|弗蘭克·吉·帕金
他們總是緊跟其後，總是走在前面而不是落後。美國女孩的教育| Anna Callender Brackett